Voici le lien du projet qui se trouve dans gitlab:

https://gitlab.com/JimcoseyCode/projetdeprogrammation

d'abord vous copier le lien,
puis vous ouvret un terminal,
puis vous metter: git clone <<lien_ici>>
information: lorsque vous ouvret le dossier, vous devez executer flask dans le dossier app.
De preference ouvrir le projet avec google chrome ou autre naviguateur sauf Firfox. 